愈大愈怕過節

細細個已經聽大人講愈大節日愈無氣氛 呢一年突然感受到 聖誕新年呢d節日真係變晒 細個覺得好正 聖誕普天同慶 但依家感受到係成街好多人但一d都無氣氛 唔開心 怕過節既原因係搵唔返以前個種感覺 覺得好失落 完全係熱鬧過後我卻感到失落

因為無女

唔關事

我明

我都感覺到細個同宜家比啲氣氛真係差好多
可能人大左就冇細個咁投入節日而係投入放假
或者真係宜家啲人都開始冇咁重視節日呢樣野

好想做返細路仔

大個咗好多野煩

細個個時係啲大人搞好哂啲野，自己負責玩
宜家唔同喇，要幫手買呢樣佈置個樣
又要約親戚朋友夾時間邊度食咩玩咩
又要諗買咩上人度拜年
blablablabla....
就諗不如唔好搞咁多野

個個都話新年快樂，但近幾年都冇乜幾次過年係真係開心咁過
成家人為口奔馳，過年齊齊整整食餐飯都難，自已返工壓力大又chur，放工返屋企寧願訓多陣
有時都唔知咁樣行屍走肉又活過一年但又要扮到好喜氣洋洋hehehaha為咩？

一年見一次個啲先尷尬，係又笑唔係又笑
都唔知為咩

好廢